而家仲有冇人玩緊 夢之歷險私服

可唔可以介紹下
正服森ser已經比班mk仔玩爛左
所以小弟想轉行去玩下私服,大家有冇好介紹?

冇 有都好快執 唔洗諗

push

過黎玩Lucky Nos lv升得幾快 錢賺得幾快同埋材料好易拎

有無LINK?

新ser黎 5月2先開嘅

係game同GM講你係新玩家有野拎